接到呢個email 我真係覺得好感動

我係留學巴 呢幾日反送中 每一日嘅新聞live都mon到實 mon到無live為止先敢去瞓 但瞓都瞓得好差 瞓下醒下 不停loop 一醒又睇下有咩動態 先繼續瞓
我做唔到啲咩去直接幫大家真係好慚愧

我本身有病 少少刺激好影響工作表現 尤其寫文嘅嘢 我好難focus 咁我申請一日extension 同tutor講因爲香港嘅事 我精神好差 可能要多一日時間先交到 我估佢都係就咁話ok 但佢竟然咁覆我

我即時覺得好感激 嗰種暖意真係難以言喻 我真係好多謝佢

我會不遺餘力將黑警嘅不人道行為同最新情況用英文spread開去 各位義士加油

屌你又搞到我喊，啱啱先好返啲

Unisa?

唔好相認

我都俾佢搞到眼濕濕

Push 我哋嘅努力 連外國人都睇得到 各位加油

推

快啲做埋佢啦仲推post

unisa tutor 好好
師弟加油